「200人塞滿滿」！ 退役AV女優揭「百人斬感謝祭」血汗拍片內幕

前AV天后上原亞衣有著「天使臉孔和魔鬼身材」，被封為是AV界的「童顏巨乳」，有著高人氣的她，選擇在2016年急流勇退，令大批粉絲超不捨，不過她在引退後積極發展個人事業，轉行當起YouTuber，近日她分享過去的拍片經驗，大聊引退作的內幕，也就是「百人斬」的引退作品，但她透露，拍攝時卻有不好的經驗，甚至還當場發飆暴怒！

上原亞衣19歲時踏入AV界，一頭黑色長髮宛如清純偶像，她的電眼更是擄獲不少男性的心因此迅速走紅。她和其他AV女優一個月拍一部的作法不同，由於她是「企劃單體女優」，沒有工作限制，最忙的時期，一個月有25天都在拍攝，因此拍了1000支以上的AV，但她也因此曾經有發高燒，過著一邊進出醫院一邊工作的日子。

上原亞衣過去拍過不少類型的影片，其中令人最有印象的內容，就是她的引退作，也就是百人斬感謝祭，當時拍攝現場除了演員外，加上工作人員就擠滿了200人，因為是大型企劃共要拍5部作品，但是她坦言，拍攝那部片子的期間，她大發雷霆過。

上原亞衣提到，這個「以一尬百」的主題，工作排得很緊，沒什麼能夠休息的時間，人多嘴雜就很吵，加上又是最後一支片子，所以壓力非常大，上原亞衣因此暴走！

對於上原亞衣自曝在片場暴走的影片曝光後，AV達人一劍浣春秋也感到驚訝，他表示，片商的官方Twitter也說當時上原亞衣真的很兇，所以他相當好奇上原亞衣到底抓狂到什麼程度？、他還認為那種脾氣很好的女優抓狂才是真的恐怖，所以合作的時候始終不要讓對方感到不悅。

近期

好似唔同左樣咁

劣化左...

跑步嗰張？

本身就整容兼假波，出道同中後期兩個樣